CMHK 2月完約

CMHK 2月完約，想盡快搞
想帶埋號碼轉
請出手